每次發夢開路俾人上前線都覺得班人好撚型

特別係今日跑200米接力個堆 佩服 多謝 辛苦曬